sell Levi's denim jacket

全新
Size m
Pm

搭單賣嘢

Levi's Dark Blue Utility Jacket M Size 全新 未剪牌
原價轉換港幣大約$900 賣$500

有意telegram: @amoonshapedpool

牛仔嬲用銀扣真係柒到仆街

搭單放

M碼，us貨，淨係著左2,3次，用洗衣機縮過水
whatsapp 98276662

$400
唔記得講